《突發》vien bb 終於開口叫人養佢喇

好想養vien bb呀

N手啦喔

一手就話姐

一手Vien 先襯得起金鐘連登仔

臭雞 中出即飛

10

9

8

vien bb有冇睇post呀

我願意

排隊啦,Diu

排隊啦屌你地

好想日日瘋狂俾我中出生埋孩子做我老婆

我養

vien bb

有sp嘅女仔真係好嘔心

今餐埋單唔好同我爭

不了

佢搵SP 件事 十成十係真

佢比前度出賣咋
唔準咁話我vien bb